邊度有岀路

今年35歲，中三程度，打份牛工，日日搬搬抬抬，係咪呢世就咁玩完，到底點做先可以改變而家既生活

刷首抽

請問要點進修先可以脫離而家咁嘅生活

好耐無見你啦，
絲打！
btw 欣賞你個個人簽名

做地盤/裝修， 揀d 冇咁危險嘅post

呢個年紀仲進修？進修d乜？讀完都40，可以轉d乜？

過咗30
政府都做唔到
應該無咩辦法架啦

早兩日送外賣去ifc，真係好羨慕啲人可以係甲級寫字樓返工，雖然個度啲人好似睇我唔到咁

人地付出既時候 你9hea緊 咁人地生活比你好都好合理啫

回想一生 你有努力過咩?

去到25歲先至醒，日做兩份工，好辛苦先上到車，仲要供30年，但我都唔可以咁做直至退休㗎，我真係好想改變而家咁嘅生活呀

25歲醒35歲先話轉行？
我諗你翻訓左10年
你得中三...我諗除左的士，做裝修之外都無咩其他好選擇
我諗試下裝修應該唔錯 時間靚 前景穩定 將來有機會做老闆
但夏天熱同埋開工吸毒氣咯 睇你頂唔頂到